沙田荃灣搞咩? 係咪甘多人打呀?

科興全爆，真定還是做數?

甩底居多好多市民book完之後冇去又冇取消咪咁樣（戴定頭盔.ff緊）

上年仲話沙田好黃底褲就黃

選管會唔見一部電腦都有三百幾萬選民資料啦
登記器官捐贈又得
借錢又得
種票又得
登記打科興亦得

安心出行都有咁多非洲南美同志用 呢個香港有乜冇可能